林鄭因爲就死，所以想拉攏班落選建制保佢

因為一換特首，新特首未必肯送公職俾班落選保皇議員增加民怨，所以林鄭而家係重建緊建制勢力，想令支那炒佢都多一個雇忌。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

係被炒之前種些自己的根入局 方便日後通風報訊。